luckstarting 防毒

近排好似中左毒
成日一開chrome 就出luckstarting search engine
上網search 左陣話係木馬
本身唔係好識電腦
所以想買隻antivirus 防一防
巴打可唔可以介紹下
有冇邊隻比較好
唔該晒

小紅傘

用 linux

用開window

我用緊free version
係咪流得濟所以中左招

你一日唔轉 Linux 你一日都會好易中招

裝防毒軟體無用

裝Linux 啦你

你唔教人改變習慣, 佢轉用乜野os 都係會中毒